[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5221)

Sanfrecce Hiroshima！

Slow

WIN

比人汁雞

三箭讓1

週日重心
廣島 -1 勝 穩
2.5 b 穩
9.5 b 穩
穩陣

同琴日神船一撚樣

3箭 2.5s

自由豬西在？

依尋晚2x1 歐聯中喎 你

巴打轉買細波？背叛我地大波黨

多謝曹

king 哥日日j 自己條5萬飛笑到仆街

低調

輸左好多注大波再見到依個賠率 好驚

再買三賤斬手指

三賤半和

買比馬

中 11

仲想狙擊

協議大波黎 放心

全日重心：廣島三箭上盤

係

我愛大波波 唔要細波波

呢場都無問題

即係點 上盤？

下盤

等即場算

又落多下
等即場

佢ig有tg

一開波
客GOAL

啊,屌,早知賽前唔買,等即場W

哎, 正西波,度下場算

買盤不如半主

原來廣島今日有陣雨

買少少和試試佢

屌你痴漢咁撚樣

點左名挑連燈仔機,等睇連燈大蛇買中5萬飛

角球雨定入球雨

湘南比馬本賽季雖然戰績糟糕，但由於本賽季的日聯取消降級資格，所以湘南比馬不用因為戰績不佳而煩惱

和主 1:0波膽穩陣

駛鳩理佢咩 仲用n個同前波飛打j

有無人可以jer我

0:0
3:0

屌你老母

琴日得2場日乙落雨, 就係果2場開半大
唔知今日會唔會一樣

屌你牙

搵人嗌下交先啦 仲有5分鐘 悶到

琴日波杜就係咁

曹家軍 日職頭場心水半大
在下郭家

喂撚樣

以為你被人屌到深潛左

今場重心：
睇唔岩 唔買

我唔落場 想食花生

你收撚皮啦 垃圾打手 又上水

我花生友 屌其他巴打老母好過

佢應該就係king 哥黎

咁多爐出比馬

原來打手黎

咁佢不嬲都係慢到龜咁先出一場
係你地班連燈仔走去狗衝人好似兩邊大蛇隻秋而家

敗走完 又話相拗唔好口 而家又再貼乜鳩king啲野上黎

蒙特雷
利斯菲
藍十字
三箭
櫻花
千葉
群馬

有冇人夠膽要三賤

廣島秒糕 好撚正氣

打手係到留言打個一字 想睇有幾多打手

回到咁突然好想買比馬

係 又係我職乞上水

點會唔敢 全波po 三賤喎

炸

一

不賭就是贏

Sor9 爐入面 info 有

群馬縣溫泉唔識踢波

對曬

仲唔比我捉到你

人贓並獲 冇野講啦

狗會精選 入球大

廢老金句

日職無降班
任做

我見黑單日日貼個個po都貼我冇貼好撚多個po la wor過左馬po傾

Cls曹蛇成個軍師咁

估唔到...連你都

人來 拖佢出去斬

比馬有能力入波咩
個大熱到咁

Asw三箭

仆街 駁唔到你

躝啦廢物

有冇手足寫定陣間比馬秒goal
三箭手足既心路歷程

再買三賤斬手指！

深盤比狗賭 等多個鐘買閪花好過

比馬了

0:0 ft

蒙特雷
利斯菲
藍十字
三箭
櫻花
千葉
群馬
已經準備驗腦

空難 斷腳 死全家

先讓一球

半和100%

買半大全大算

Bio..

asw要三箭

三箭

-1 1.76

0:0
大家開心

狗會優越直播

如果預半場冇波入 咁咪半場先買勝

外面轉球半

傻仔先賭三賤對比馬嗰場嘅讓球盤

2個鐘後：屌日假比狗賭 再買日假斬手指

全格 10 1 100payme

lm

Lmmm

Lm

頭場半大go

祝

109%

中

123

我

曹丞相 小人受寵若驚

同果隻晏菲路之子一樣
膚淺用錢黎定輸嬴 勝率高先講啦

me

笑鳩你喎

窄啲

完場狙擊

三賤上！

三賤最尾10分鐘由84落到76

三箭落飛

尋晚sana派我 訓左 針

想買三箭
跌到79水買唔落手

回wor

三賤禁屌到仆街

等即場算，半一落到一球

好似又同路 比馬上

屌三賤入未

半大已死

開波未

半和頂實

齊羊

可能我睇錯

中Ing

成個三國你玩哂啦

我今朝10點個場諗住直插客勝點知拎住部電話訓著咗

半大

大波24

主禁屌

我都係附和下

應該中啦

琴日神船-1盤 大勝幾球想知

屌我琴晚歐聯都係
醒返已經半場

same road

有8.5買

起身一睇 冇買又贏屌喇星

開波就落8.5？依兩隊唔刷角？

大家等收錢

極限禁屌 癲

半大24

8.5了

飯倉大樹推入禁區入左球

唔買永遠都中

杜格拉斯都冇點打

兩隊都防反唔落底

和好？

老4長井教落 町田對家

半主

8.5 1.89了

廣島三箭主勝去「馬」
軍情
廣島三箭沒有傷兵煩惱。

湘南比馬的3名傷兵要繼續長唞。

廣島三箭
停賽：╱
上陣成疑： ╱
受傷╱缺陣：╱

湘南比馬
停賽：╱
上陣成疑：╱
受傷╱缺陣：澤田恒（膝）、梅崎司（膝）、大橋祐紀（肩膊）

重心推介： 主勝

廣島三箭上輪聯賽作客以2比0 擊敗FC橫濱，入球球員分別為森島司及杜格拉斯韋拉。球隊經過4場不勝後，終於中斷頹勢，不過，所贏的對手只是比榜尾多1分的球隊，贏波並不特別驚喜。好消息是，他們今仗遇上榜尾球隊，有機會取得著數。

湘南比馬上輪聯賽主場0比1不敵大阪櫻花。球隊今季曾爆冷1比0主勝鹿島鹿角，以及7月中主場0比0賽和北海道札幌岡薩多，這兩場就是今季目前僅有得分的賽事，今季聯賽8場就得這兩仗取分，現時排榜尾。猶幸今季不設降班，否則他們岌岌可危。

廣島三箭不穩，但連續擊敗榜尾兩支球隊的話，應有助重返正軌，面對今場實力較弱的對手，應可輕鬆取勝。

對賽
上季日職對賽，各自於主場取得勝仗。

世紀大和解？

同路

等唔等到8.5 2倍

三箭要好似鯨魚果場咁

大波落得好快姐係引細

等到

等7.5足水都得

嘩 客即刻穩陣

呢場一睇就知係西波
仲要係悶撚到震果隻

有馬會重心推介

錯 真係開細

第四五口一次過

猶幸今季不設降班，否則他們岌岌可危。

贏硬

買左10.5點部署？

比次機會

下場

Ft 0:0 2c 嗰啲

近期邊位大蛇旺

重心推介： 主勝

Wintipsforu

臭閪一買完東京即刻回飛

簡巴 肥kong

想跟

馬會頭場深盤精選

馬會黑名單

角大好過啦

失控

倒錢落海

大波而家企得好硬

睇個盤似客fg

by 睇盤師

入番球先啦屌

希望秒收錢

瞓陣先 三賤半主叫醒我

九洲似撚狗

下場叫醒你

客入先好啲

唔買角賭個波出唔出界我不如去賭場買大細

00好唔好

即場好快又要主win高過上盤了

主入先肯定乜撚都細

直接訓到下季

想應徵做軍師

唔好

長訓

半和大家都開心 下半場先分勝負啦

等緊6.5

Same road

閪波

會唔會等到6.5高水

三箭24

keep住0:0都起碼下半場先會高過

主1分

熊本仲未入

肥Kong今朝巴甲中？

中風

Lose

落撚到1.37 必勝信心飛

希望啦

雖然三賤係廢
但對比馬點都有得走盤啦

仆街送角

1c

推左咩

等緊7.5上1.9。。。

主和大飛

邊度遞form

即場波強 2:0 3:0

有冇湘南盤得朋友

same

唔好 有3粒 賽果任你揀

讓一球又係中風
叫餐死都走唔倒盤

再等

仆街後衛差D又送角
好彩龍門好波

琴日叫飛腳叫到怕一定唔會再掂日假深盤

Share條link睇睇好嗎

角大加油

睇落55波咁嘅 又冇出現禁屌嘅情況

仆街啦垃三賤，又買左假波

點解馬會依家冇第一隊入球買既

快啲入波

藍天射球

3箭睇住黎射都唔入

賠率禁屌緊

屌 控乜嘢 第一腳咪有囉

還我半大

藍衫都有啲埋門

單刀推順曬都唔射？

唔刷角點入

半大又慘死？

好似食左隻

屌我想買和 但係狗會

1c 上呀

食角要還雙

又有7.5了

7.5 1.9未

白衫識唔識架

堅持等5.5

快啲刷角

Sick ball

比馬玩大巴

等4.5 不如入角細

買左三箭好撚後悔中

白衫前鋒好on9

一個反擊01完場

半場黎個2 2 好不

客唔入波無角

比馬踢咁多場未試過多個3隻c 7.5都不了

三箭 半大3個500

似呢個劇本

我了

30分鐘3角先啦

三賤唔入比人入

同上次贏一球696果場一樣

主入未

1111111111

咁快飲水

支持

屌。拖時間

屌你老母精選即場
都唔知睇緊乜

半和聯

街場波

飲水都飲左3分鐘去
食埋個包先開波啦不如

半場0:0 買咗賤種三賤好撚後悔
7x 分鐘 0:0 三賤求下你走盤
8x分鐘0:0 屌你老母三賤贏唔到就輸撚埋佢
完場0:0 再買三賤斬手指

下個禮拜 睇好三賤

主7成控球

比馬準備入

想收哂1500

好 我1 1都心滿意足

22條友行行企企

入5球 可以嗎？

客入5球

猶幸今季不設降班

三箭比一球我定下驚先.....

猜撚夠未

咪玩啦 即場1.37 咁硬好難開唔出

想睇

正！
打邊爐！

勁中

8條友堆曬係禁區

三賤真係賤種狗，攻得入未呀

角大上丫

打邊爐到尾啦

三賤又撚

出面已經1.53

邊個發明大巴陣 唔想踢返屋企啦
咁遠黎到作客齋守

好撚養生

大巴殺死了足球

睇三箭d閪波真係會訓著 禁區都唔放人入去 點撚樣入波？

今年無升降
都唔知驚乜

9.5b等下場了

7.5 兩倍了

7.5足水

大波黨夾定錢去ifc

角球雨

0比0要扣兩分啦 有咩可能成場波踢90分鐘咩都無

年年湘南都係降班膽
難得冇降班機制 都唔踢進攻足球

想 0:0？

仲比錢？

班仆街冇角成世冇女屌

你個名

帶到咁都唔射...

小弟青爐
小小心水 希望幫到大家 齊羊

8/07
23. 迪祖亞拿 讓球主客和 +1 @1.77✅
24. 迪祖亞拿 入球大細 0.5/1s @2.27✅
25. 首爾 入球大細 2.5/3s @1.83✅
26. 里昂 +1 @1.94🚶
27. 皇馬角細 10.5s @1.84✅
28. 尼卡沙 0/+0.5 @2.09✅
29. 托盧卡 ng @2.08✅
30. 托盧卡 10.5s @1.70-1.79❌

8/08
31. 墨爾本勝利 +0.5/+1 @1.93✅
32. 清水心跳 0 @1.90✅
33. 鹿島鹿角 -0.5/-1 @1.89✅
34. 柏雷素爾 0/+0.5 @1.92✅
35. 全北汽車 -0.5/-1 @1.87✅
36. 奇姆基 +0.5/+1 @1.89❌
37. 查內爾 +0.5/+1 @2.12✅
38. 華拉倫加 +0.5/+1 @1.73✅
39. 布魯日舒高 +1/+1.5 @1.82✅（細注）
40. 拜仁慕尼黑 -1/-1.5 @1.88✅
41. 蒙特雷 主勝 @1.82❌
42. 普埃布拉 0/+0.5 @2.05✅

8/09
43. 湘南比馬 +1 @2.10

馬會直播可唔可以加旁述 真係好悶

賠率未夠射唔出

好似幾勁

走數啦 仲比咩錢

唉

空哂唔射橫傳

幾時入波

藍衫真係好撚on9

三箭下7，go

8.5s真係等派錢 悶到

未完場

屌你老母成班去含撚啦

好撚低賤

兩隊垃圾

三賤班人慢到
比馬反而中前場走上走落

拖撚到仆街

因為點踢係幕後話事

半一上盤

222222

2222

三賤場波開左？

比馬gel得

終於2c

悶波一場 無角球 無波入

主入未呀

出力刷呀屌你

半和不如GEL左先

走到以後的士佬唔接去IFC既單

買左上盤真係驗下腦

一球球半

反擊未

落雨腰斬左

平和嘅朋友而家我哋係最危險嘅時候
大家用信念支持住啦

去ifc附近 再行過去

7.5角大準備

如果三箭再係咁 會客1

三賤入球撚下半大先啦屌

三賤半主

初盤

真？

白衫癈到一個點

真

比馬條友假動作假撚過我踢街場

腰斬大家開心

咁以後上車要自行申報無賭波

吹咩 唔贏都唔俾人贏

原地FAKE左FAKE 右,幾好笑

0:0爽牙

是但入粒先啦

唔入不如比人入

屌你老母乜撚嘢波黎 正仆街

三賤1.5賠高水了

中柱

炸乜

任你頂你頂去條柱到

屌你老母球探撚狗

好

邊隊中柱

一球盤

晏d send msg比你

On9, 唔博角球點入

求其456啦

咁都頂唔入

輸服

Sick買一定買東京 賽績黨等豬

湘南守得幾好

三賤！

跪求三箭半主

老老竇竇 湘南比馬守得幾好

係藍衫癈

入波未 好閪悶 又輸錢

入一球就夠

又中柱，買親啲隊都中柱

悶住贏錢先爽

開日丙啦
秋田閃電復賽8場冇輸過盤

日假一球盤想走盤都難

刷角啦

客入先先有大波大角

有種456

神戶勝利船 對家穿盤

角大黨準備

跳樓

我買大波吖老細

成班踢左40分鐘好似射左7Q咁樣

All in左8.5b而家行定去ifc差唔多了

閃電又贏買咩三箭

都唔知係度猜嘜撚野

講左除左前鋒冇一隊讓得起
成班學界水平

早知買2.5s 平和真係驚撚到賴尿

8.5s

屌2:0三箭學下秋田

1:0
1:1
2:1 大家開心

秋田2:0

勁撚到 半主

刷角啦屌你

1-0

屌買咗全細，唔夠膽買0.5/1細同半00
仲要頂埋下半

真吖屌 入波未 好閪悶
買親嗰啲都撚

呢隊野勁到傻

半主手足 先針 盤手足好快落黎

秋田藍閃電個個禮拜派錢

近距離猜波

半大-1 yeahh

3333

冇穿 維他奶-1走盤

33333

半和2.3
0:02.6
半和好d

入緊7.5嫁屌你

唉見打熊本讓少唔敢買

終於有角喇

感動

仲有大波手足來陪你地

實力箭定閪箭

下半出黎有大粒 我切

連佢老母c啦

日假一球盤唔會炒到 平手平半先會大炒

好多朋友

三

4444

九成手足針

444444444444

4c

角球雨嚟啦

馬會精選又贏

做鬼都唔放過班垃圾

入返粒定下驚先

我屌緊6.5大

屌一解封㩒8.5 又有c

7.5B又贏

藍衫成日三角短傳

連c ahhhj

自從臭腳絕殺完細波我就冇贏過

先殺諗住買半主唔買盤既傻西

1:0

Goal

實力箭

等緊6.5嗰陣連角

奇蹟半主

絕殺半主

3箭

你咪係個傻西

痴線 半主都開唔到

大波有冇機先？

half time 0:0 goa;

10

半主呀屌!!!!

半主手足生還 上岸

三賤10

而家先入,
屌,撚半大啦

半和頂唔住

半和

中！

貪心

半大有冇機

半和手足頂左45分鐘...rip

半主收返條屍

入完就無角了

角大可以88

一講完即刻

半主咁都有 舒服

奇蹟半主，一世球迷

下盤正式死亡 比馬呢隊垃圾唔識入波

半主手足出嚟啦

送角送得你咁開心

炸未

0:0 boom

如果係外圍一早補晒飛
馬會俾狗賭

半主手足大獲（全勝）

有冇半和心路歷程比大波黨參考下

收$

半和手足惨撚到

半主絕殺！

刷角有回報

Subadashi

吊半和臨尾香

唔開 賭條撚

你老母就炸撚左

屌你老母 死閪箭 把握好啲 半場有兩粒啦仆街

三箭入多球！

返cup 11 半和ok?

又係你隻過街老鼠

刀仔鋸樹苗

買盤不如買半主，仲高水

再嘈馬會連盤都唔開 吹牙

邊撚個傻西呀！ 傻西

天台搭緊𨋢落緊黎

FC東京出U18新龍門

半細比人絕殺左半

屌
角小了

蒙特雷
利斯菲
藍十字
三箭
櫻花
千葉
群馬

Ok 出返嚟先

補時40秒俾人吊入睇住直播喊出黎

唉心淡

閪花好過

燈撚到呢

臭嗨 最後十秒都頂唔到 仆街死

三箭臨完都兩連

下半有冇兩粒先？
唔想睇埋啲閪波

買客fg係咩心態...

漫畫定律既話呢啲新仔好撚勁

唉仆街

456

節哀

補時絕殺

睇完你呢句就goal左

日乙客盤2串1

慘到

垃圾比馬 屌你老尾

屌 三上盤穩撚到
一定唔洗輸先

本多終勝
下場買4000

完場啦咩

Rip

上盤手足即刻落返晒嚟

7左唔好推

大波黨 let’s go
講真 佢頂嗰球頂好啲有多粒啦屌

比馬入一球即刻要輸啦咁快gel

咁都要輸係咪真㗎

半和 9.5b

尋日金仔後追4球反CUP

比馬入閪到波咩

客隊入番粒先啦屌

快大

比馬比啲力追和plz

都驚架屌 要入多幾粒先穩

恆大半一好吸引

跟住劇本來行啦仆街

注讓客應該都開唔到了
平來預佢00到尾

劇本3:0

冇所謂

大波-2

全場有3粒 理閪邊隊入咩

千葉 角大 x 草津 2.5B

集氣

有冇人派錢俾我安撫下我

閪花正氣？

下盤手足夾錢去ifc ok?

比馬快啲入粒整大波

入完波 波po熱鬧左

星期日第一場 依家先開始

啱啱係天台落返黎

盤就正氣，但是打東京就難講啲

西花100%？

東京
溫泉

有冇手足北九州

三賤2:0

北狗

輸哂

咩玩法

三賤奇蹟半主

再入錢大法

坐返底繼續嗌

北狗應該半格

絕殺大法

又想比馬追和，又唔想爆2.5s
心情好複雜

半和苦主IFC天台報數區
-2000

可能3場都半格

1:1咪得

3-0完場

幾時轉運

三賤大波

十九年前，群馬縣最快
秋名山，藤原文太。

當時嘅天才賽車手，好多車手都講過俾我聽，你有可能係日本第一個世界冠軍...

睇情況好大機會爆
結局2-1/1-2

我全推北狗有啲後悔

18:91分出水 跟唔切呀 主公大人

未到深夜
俾唔到標準答案你

半和
冇撚咗啦我屌你老母
精神有啲失常感覺

點解？
all in咗？

可惜呀 我阿木先係秋名山車神

蒙特雷
利斯菲
藍十字
三箭
櫻花
千葉
群馬
好似冇人同路咁

丁田

淫川 角細

咁咪好 小船仔

快撚啲入啦屌 日日都開細 唔撚悶咩

第二口

尋日日乙大左

三箭定啦最多都係走盤 比馬唔識入波

比馬連換兩人
禁制了

三箭 樱花

比馬和到 我扮馬叫

阿木 你不如唔好叫阿木你索性叫條廢柴啦

群馬 淫川 角大

唔得!! 要咗向日葵!! 黑單唔好燈9我

比馬會cup

北九州俾人㩒屌

向日比人禁屌

三箭角大係咪收得工

屌馬會轉數快 扣撚左銀行 馬會冇入到

仆街 冇睇到時間唔記得要4串1

半一 對家fg 是常識吧

向日葵東京

。。。。打假

要左花洗唔洗驗腦

櫻花

三箭8.5s

睇大細盤覺得起碼2粒 但即場睇 大波難講

傻閪吖？有得射傳後？
傻閪左吖死日本仔

完場又要一齊失控

屌你, 藍衫射到禁直

唔好咁啦 我想贏錢姐

九洲生性

55555

千葉果場半場俾兩粒我

平半要左

北狗當年比黄蜂cup到仆街落左日丙就冇買過

我發覺每次打完飛機買波都會針

誤中假波

屌你老母向日葵唔好又打假
快撚啲血洗溫泉

廣島湘南俾多四角

2:0!!!!!!!!!!!!!!!未

町 前

咁就勁喇

千葉半大未

櫻花咁快回到平手

你以為爽完唔使付出代價？

1.75

北狗宇宙大船？ 咁多人屌波.....

今朝誤中左場啦 又搞啲咁嘅野

東京差啲輸

全半和無錢啦

今朝提款到呢加都無收到
打1818仲叫話環等幾日屌佢老母系

財路黎 出左反手賣料谷
一場波打一次再買10蚊

西花差D

町田千葉

有諗法

櫻花爭d入

我十次有9次扑完都會輸一日
科學解唔解釋到

fc東京要正氣

北狗鐵達尼撞冰山

無左精氣神

比馬 櫻花

唔要差啲

櫻花今季勁左咁多

北9唔刷俾人刷啦

千葉 快手

霸氣外洩

中左三箭一陣推邊場好？

多啲角

有得推先算

買左咩？

訓陣算 有第2粒再屌過

買左東京北狗要求退飛

刷角有波入

咁快gel

哈根大師

上盤囉

千葉腳都唔起

櫻花1-0

町田

睇錯sorry

比馬打和啦

咁俾主入

DLLM

三箭角呀屌你老母

第一隊入球：fc東京
入球球員：武藤嘉紀

三箭39號雷撚完未

66666

單刀都唔入
笑到仆街

第一球會係櫻花 科蘭入

三箭個死黑鬼

係閪花文迪斯

邊隊

9.5b係咪有希望

町田快入

屌北九中楣

廣島湘南俾多三角

屌你老母 三街成撚日進攻
One touch傳返後做乜撚野

千葉又冰封

三箭2:0未

三箭大波開硬
利申未來黎

黑到

藍衫唔識斬波

點解等幾日？

又諗起千葉對町田3:3果場

屌唔知點解覺得比馬會on99入左粒和波
琴晚到呢家太多陰影 波特 蒙特

溫泉GOAL!
10

群馬

向日葵針

半一上盤 下盤先入

溫泉都反底

北狗針

溫泉 10

屌你北九

屌你老母向日葵

屌啦星 溫泉上場爆完今場又爆

北九贏唔到㗎啦

北狗全格2個 100 半格 1個100

中完楣對家入

我個半和

希望啦屌 踢得好撚hea

l,

Ok

日本除咗fw 其他冇一隊靠得住

淨係話今日匯豐恆生出問題 盡快覆
屌

有

北狗24

比馬1:1 差啲

北狗快杯

向日葵

跟劇本走既話係會1:1跟住絕殺2:1

作客嘅全部入波！

咁樣比人入 on99

比馬可以1c都冇

6點半大求你了

三箭得一球咁垃圾

不必告訴我九洲已死

十九年前，群馬縣最快

單邊刷角真係on9

前峰

聽日會收到
通常星期六都維護 嗰段時間提款
就星期一先收到

快角球雨

on9仔

今日啲日職閪撚到 星期六咁咪好地地

向日葵上黎贏晒d乙組隊輸返俾丙組隊

我都係痕生中左伏
但頭先再轉第二筆又得

有波入未啊

咁樣都唔入 之後俾對面入球on9波 仲點撚樣賭呀屌你老母，都痴撚線

千葉 點架

嘩北九州

東京果場無限角

一粒都冇on撚鳩

九州Jump

App睇返係（轉數快）
唔係自動轉帳 垃圾狗會

真係好on9 明明01變10

屌你老母溫泉入乜撚野波
魚腩就等畀人大炒啦
入你老母咩

日假除左前鋒 真係冇連勝值得追

白衫屌1角先啦

8.5b快啦

東京入未

入波未 又開細 踢乜撚野波

北九單刀唔入

北9半場和先

比馬好似成隊就退休咁

北狗 比馬

買左三箭7.5s
震緊

度下場啦屌

三箭角呀 入波呀屌你老母

比馬準備goal

白衫學人猜波 7下7下

比馬輸緊仲回後猜波

黑撚到痴線

東京果隻鬼佬好撚垃圾

震多陣唔洗震

屌 8.5s頂撚住 咪刷

驚閪咩

又冰角 屌

乜鳩都冇賭閪呀

守得住不死鳥守唔住溫泉想死

叫埋場比馬先番嚟屌向日葵
最好醒定半場cup到

7.5細派

波底唔好學人猜
唔知做乜

Allin曬 無得度
北狗開到-1 頭5抽1 100

1球到尾就好笑

比馬 櫻花快入

咁準備去ifc

型啲掛

死湘南，又唔刷角，又唔入波

無可能

7c!!!

北9杯未？

快啲角球雨

依球反擊幾好
下次可以跑快D

三箭 櫻桃 東京

買比馬㩒撚錯咗三箭，屌！

比馬終於1c

半一上盤 戒啦 師兄

個龍唔係以為佢救到角丫

廣島湘南俾多兩角

西花唔入等咩

7.5b想gel

等下半場

仲要扮晒野咁

角球雨嚟料

町田千葉請立即刷角

角球應該9:1

北9又炒多球

場場半一上盤踢唔夠二十分鐘就變-1.5/2

條友扮傻

熊本快和

各位
啱啱我就輸咗2500
要追數
重心推介*
湘南比馬第二球
有五倍以上就可以入手

半大好安心 叫都唔使叫

屌你老母睇緊場波開始feel到了
三箭入完一球收夠籌咁 比馬拎返d形勢
一個唔覺意反擊就和撚左

比多啲角

Osaka fg?

廣島入一粒

熊本快入

北狗取消關注

3條友圍住你都要扭

三箭快啲入波啦屌

屌 白衫又猜

被秋田強姦

左傳右
右傳左
傳失

好撚ON9

刷咩角 屌你老母...

貓仔 針

唔使降班都賣分講唔過去

四倍已經想買，㩒撚錯咗主，屌

藍衫快啲刷角。 刷爆佢

三箭都HEA既
講真

癈到一個點

又要等幾耐先有c

三箭有邊個係好波

放心啦 白衫一定入唔到

7冰角 我求你

屌。 又拖時間

飲緊水
廿分鐘啦咁樣踢

佐藤壽人

領隊

-2c快

連C雅吹爆佢

9.5B

三賤NBA未

北九俾人護空龍

冇踢好耐啦

7.5細 馬會精選！！！！

換左人有氣有力爆鳩佢

比馬75mins 1-1 86mins 2-1

點解我仲會買半一上盤

難D
領先緊唔攻了

3箭8.5s頂到

得柏好文醒神少少

希望啦 兩隊hea撚到傻

北9洲11

北狗11

攻緊喎

向日1-1

2:0先得唔得

11 向日葵

哭能左,買左2.5B..

町田角大 X 草津2.5B

GOGOGO

唔係掛

咁樣叫攻?

我傳俾你你傳俾我咋喎

北九快反cup

6點另外兩場日本半大求你了

比馬篤定降班都得啦

北狗重新關注

比馬和 51100

D日乙咁易入波既

應該2:2既

下年先有降班

q

都幾難